等last day真係好撚悶呀！！！

星期五last day，執唒啲手尾，而家日日返去坐，虛度光陰

metoo，我月中last day， 日日係公司坐等返工

以前last day日日返去訓

等last day先岩

要捱到月尾先有得走
公司就到旺季
諗住Hea做 但忙到仆街

我會寫下紀念冊😝